曾志偉枝煙有無調轉左黎食？

..

打和做嘢唔洗你教

你食開煙灰

灰定煙咀呢

唔係有條痕既先係近咀咩？

我真係乜都唔識，唔識做人老公，唔識做人老豆

一米六陰影

食煙有人係咁渣，到食既時候向上一反就會係濾咀

手機影mon 天才

有d人真係會 原因好似霆峰開焦咁 覺得型d

captv

果d係燒左既煙灰黎下話

矮渣

根據地球既地心吸力 宇宙間既萬有引力 咁樣揸好似燒得慢d

屌,你識條春咩

煙灰黎

我一米七八仲要諗食咩？

不如話一路嗌食煙嘅人先係錯

好明顯果d係燒咗嘅煙灰啦

原來係咁，重諗住笑佢